政權依幾日已經不斷剝削香港人既權利，你地仲係咪要繼續咁淋善

政權依幾日已經不斷剝削香港人既權利，你地仲係咪要繼續咁淋善呀 香港人

踩到上心口啦
休班狗可以拎棍
來緊就會立蒙面法

唔好自high 住， 我地仲未贏過一仗呀
係一次都未贏呀

但大家唔好放棄，正義一定可以贏！一定得！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係過左好多關，但真係冇贏過

push

加油丫香港人 我地一定要團結
打抵依個邪惡政權

直到勝利一刻，都唔可以掉以輕心